唔再搞不合作動運啦…再搞呢d收得皮

出來遊行係真心支持阻返工被迫支持，稅局一役結果點？

我覺得光復屯門果種對民生有正面影響嘅行動好好多

各有各做囉，做咩姐

（長期置頂）(整合）所有手足入黎！！！唔好再比人分化！！！

兄弟爬山 各有各做 不割蓆
支持支援前線 中排 後援
光復香港 時代革命

咁都可提醒下都得呱

哦

而家好難得大勢同民意起我地到

港鐵野可以元朗光復搞可以去佢總部搞

你搞到市民下下屌你仲好似班狗咁仲有咩士氣做野

不合作方式，令人反感，真係真係唔好再攪！

每次不合作，只要令一個「中立」人變藍，林鄭都會笑到大叫攪一百萬次！
今天金鐘已有暴力衝突過！

我只能勸勸大家！
有反效果嘅活動，對個運動係好係壞...
唔使我講
和平 理性 保衛 非暴力 100分
勇武 衝突 負100分

除咗擾民，仲有咩效果，出面屌那媽聲遍地，和理非出盡力洗都冚唔住